高院裁定速龍要show number 咁以後唔show個d

9成9一定係黑社會
大家唔洗驚佢地

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

佢

推

有咩法律效用

已經裁定？
有無source 睇下

但香港媒體都無消息
要再睇睇

唔show 即係武警

Fake news
隔離po有講

即係其他防暴綠狗就唔駛show?

未判

假新聞嚟㗎！未有裁決呀！9月12日先入稟，邊有咁快出裁決呀！

未。

未開審。